覺唔覺double penetration好反智？

兩頭唔到岸
物攻又唔掂 魔攻又唔掂

唔覺 混傷英好有用

akali 咪有用囉

正喎
我成日search 呢個keyword

以為你講。。。。

無野la

我都係出返去

LOL

點會反智呀 反曬白眼不知幾正
利申 講緊lol

入錯嚟添

岀翻去先

心邪勿入

唔係lethality咩
利申真心膠

Between要點出裝先得

Lm

有分

屌，竟然係講打機

咁多人睇開dp既
利申:成日睇Prolapse

冇我嘅事 我都係出返去先